Google 帳戶長期不使用檔案會被刪除

由 6 月 1 日開始如果帳戶 24 個月內未被使用的話， Google 會將有可能消除 Google Drive 裡的內容；同樣地，如果你的檔案已經超出儲存限額兩年， Google 也可能由當日開始消除那些內容。現在如果超出容量的話只會不能上載檔案和收取 Gmail 電郵，但由明年 6 月 1 日開始，連 Google Docs 、 Sheets 等雲端服務都不能建立新檔案，連共享檔案的其他人也不能編輯檔案。想繼續使用的話，要不就清除超額的檔案，要不就訂購付費的 Google One 雲端儲存空間。

Android 狗末日